呢場所謂運動已完結

屌哂你哋，想點撚樣啊？！成盤散沙，好似尋日咁咪贏盡掌聲囉！成班俾鬼帶起去阻人入閘？搵到隻鬼就發哂癲，你哋睇返個啲相，你哋同班狗有咩分別？而家班狗既戰略好成功分化哂我哋，個撚個捉鬼，屌你老味啲鬼衝你就由佢哋衝你就坐撚返係到，佢吹得你漲？啲狗走咪走囉又去送幾個！仲想贏？？？人都無撚哂仲打咩？

講真大家都攰，輪流接手將呢場運動搞落去，休息係為咗走更長既路啊，唔好再送頭啦！冷靜啲啦，再係咁你哋點得著離開咗我哋既6位手足，俾狗爆眼既手足，仲有俾狗拉撚咗上庭既手足？

光復香港 時代革命

尋日話塞機場蠃民意會好過塞鐵班人呢？講到要捉手足出黎打喎
出黎啦

槍口對撚完外先算啦，今日係機場坐撚到火

藍絲夠話個女仔係比示威者射盲 打佢既示威者係警察扮好出奇？ 你有見藍絲會割警察席嗎？